又要俾人屌老母啦唉～ 唉不過唔撚驚！！！！！！！！！

咁都死唔去

驚西咩！！！！！

牛定熊

牛?

牛定熊 唔撚知

牛定熊？？

唔好燈自己
今日升定跌

仆街啦屌你老母

撐麵麵你

驚乜尻！

麵麵必有後福

牛/熊

大dodo buy what

面仔

g chi

牛定熊？

隻熊死唔去？

牛得未？輸能死了

咪燈自己ok？

升定跌?

難為牛熊定分界

牛？

比啲啟兆

即係面面睇升

咁牛定熊

牛你呀媽 冇買呀

牛定雄呀屌？

係咪牛左

大dodo

隻牛未死

方向

你唔貼牛定熊就抵你俾人屌啦

重出江湖

冇買牛！收到

要熊了

麵仔發生咩事？

大難不死 必有後福
買咩我跟

我地愛你

咁你嘈乜9

睇升..

死唔去
係唔係講緊D牛熊
咁姐係麵麵買左近熊

有麵麵
驚閪咩

咁牛定熊

唔好自己燈自己啦

千跌了

冇買 衝得

收到 熊爆佢

都督緊係講緊今朝牛死唔去，走貨先唔講住

面面有無割左同我既回憶？

支持！！！

有人敢屌你架啦，以後

麵仔

樓主痴左線

咁即係點呀麵仔

牛定熊先

有支持！啫係會跌？

屌你老母

呀！！！！！

大dodo睇熊證！

牛定熊呀

1 分鐘70 個留言

復出啦麵麵

🥺🥺麵麵

咩事？

講清楚d好wo

咪燈自己啦

攪咩割粒痔瘡攪咁耐先出山

恭賀麵神強勢回歸!!

嗰市死唔去，所以熊

你又講得岩！！！唔燈了！！！

唔講升跌唔好開post啦

做咩俾人屌老母

麵麵好掛住你呀！

準備見證兩分鐘上熱門

等左你好耐

好定淡呀麵哥

有冇諗過你嘅超能力 係嚟自你粒嘢

你隻熊死左未?

咁樣燈自己

永遠支持大dodo

復工啦麵麵

屌你老母三分鐘上熱門
差唔多100個comment

冇呀 我記得你係個僕街黎

你依D仆街害人害物,屌你老母!

麵麵 好掛住你

推一推

火箭了

麵神回歸

4分鐘100回覆

收市開post講下牛定熊

冇買牛但屌老母 即刻睇升

麵哥都係搞移民所以冇上水姐
宜家搞好哂就出山

行到路未？

麵仔係未功力盡失

係 悶到抽

[url][/url]

面面今日食咩？有無橙？

即係有支持係咪牛？

貼倉

大DoDo番黎領軍喇!!

麵麵

復出未

咁就要入市搵返啲醫藥費

懷疑你係熊仔頭

加油呀麵仔

做完手術，麵神失去咗超能力

洗唔洗插尿喉？

玩返兩手先啦麵仔

牙東仔 我有咩風汝未見過呀依家

麵神保重！

？？月？

有 真係有

d護士姐姐靚唔靚?

歡迎歸隊

麵神 你失蹤左一排
我就輸左一半身家

快講 升家跌

死左 輸左4k幾 僕街

淨係生存，已經花光所有運氣

有冇偷偷地係病床打丁

面神有咩聖旨
今朝食得兩格

麵麵醫院啲飯啱唔啱胃口啊

入得牛

我都係

依家身體點樣

面，支唔支持香港獨立

買近牛夠晒刺激 唔怕悶

應該都係 以後都唔燈了

割包皮都搞咁多日

你見過咩豐乳

講牛熊得罪一邊，唔講牛熊得罪兩邊

一復出就挑晒兩邊機

之前輸咗好多錢
麵仔可唔可以點條路行下啊

你之前個幾手熊仔係咪一早放左
btw 你終於復出了 祝你早日100%康復

都係食白粥 冇

我入定錢，等你番黎指點方向

下午就知功力係咪仍在

你到底係邊個

祝身體健康

牛定熊

麵仔入院前係咪買重左人壽？

咪啊
靠你搵食架仲要

遲d先啦大佬

今日食熊肉定牛肉？

絕對唔係

麵b

會窮

放心啦

做完手術可能仲勁呢

休息多陣先啦，好快需要你燈

啫係牛仔頭？

自己蚊左

11分近180個留言，全連登應該無人夠你受歡迎

大難不死，必有後福

六月！！！

麵麵有冇你間醫院靚女護士圖

大dodo聽日睇牛定熊呀

有d都ookkk架

同護士姐姐講， 識唔識邊個係連登 媽咪麵，
即同你含， 邊會悶

麵麵救我

大dodo 唔好燈自己

屌你老印

有唸過 但打唔出

爽唔爽

個陣做完手術 都冇咩心情理

唔熊
即係要牛？

麵仔想食
牛肉定紅腸

唁岩 超超超超超超超超超超超超超難食

面仔係咪割左就冇事啦? 掛住你呀
我係真粉絲

戒丁能醫百病

小喬有冇去探你

兩日就打左靶啦喎⋯⋯⋯

唔 ，打錯字

500％支持

麵仔出左院未? 係咪好番晒喇

唔好燈自己啦麵麵

麵仔大步檻過，吉人天相，好好保重啦

唔好燈

可唔可以祝班黑警身體健康

啫啫仔仲係度？

要唔要休養多d?

你懂的

咪咁啦你

好 一個月後約定大家

屌你咩

麵仔好似好精神

麵仔起醫院有咩做係咪好悶

麵麵 長命百歲

welcome back 大dodo

懷疑麵麵要多啲休息，唔字都打錯
休息多啲，好得快啲，咁先可以盡快食到好西

熊仔頭一個鍾前話麻藥過

轉個頭咪媽就開post

你到底係咪熊仔頭

仆街了

要住咁耐醫院

幾時出院

收到 一個月內！！

驚西?
正股驚西？

多謝多謝 thankyou

我唔敢影人地wo

下午準備火箭升

唔好燈死自己好喎

我唔敢呀

打靶

一齊影咪得

爽到射

跟你贏咗好多錢，住邊度？好想送菓籃俾你

Dllm咩 即係升定跌

點睇後市

香港人

屌，一個唔貼倉既麵神，根本無討論價值。
你唔係以為自己好撚好笑呀嘛，個個都係要你貼倉睇方向咋
你要清楚自己既定位，如果唔係就變得一文不值

依家都仲做緊化驗 呢個問題我都笞唔到你

牛呀！！

麵麵食屎狗

啲夜更護士妹豬都好淫。叫作哋幫手扶住你喺廁所打丁ok的

你在搞港独吗
咱们都是中国人

但有時真係好難忍 成兩三星期冇打過啦

麵麵最緊要身體健康
留返條命先做到世界冠軍㗎嘛

唔好傻啦你

有冇初步估計係咩樓？垂體樓？膠質樓？size 幾大？

垃圾中國狗

其實我都唔係好記得幾時買 淨係知做完手術番出黎就死左

頂

sor 個腦仲傻傻地

要慢慢覆

又話死都唔賣

arrrrrrrrrr
比個指標

支持同事實係兩回事
應該問：
香港能否於一年內獨立？

有冇買
升定跌

屌你老母 好撚掛住你啊

個留仲化驗緊 唔識答

麵仔，我愛你呀，好好休養

知啦知啦

多謝三清

休息下先

仲係到

求你la
咪燈e樣la

住邊間醫院？養和？

要 但你地推得好快 要加緊力度覆先得

麵仔保養好身體先，錢搵唔哂嘅，多休息食啲補品補補

今朝又好左dd

有無話大概幾時出得院

麵仔冇死姐係股市死
熊！！

冇事架面仔

麵仔承認自己係燈神

hi老母閪麵

星期五買 星期二打
你星期五 仲話 4日後見

做左咩手術

定係你以為你未死 其實實際上你已經死左

唔盡落地 一落即鎖

可能真正既麵麵已經瓜咗
個ac俾人偷咗嚟用

知道 收到

你支燈有無比佢順手拆埋

日日都食粥 好悶了

坐未可坐 係點解

唔係唔係唔係呀

成少啲媽咪麵

幾時食得其他野

咁多位 食飯先 下午要覆

捱多一陣就得㗎喇麵麵
多啲休息，人冇事先可以做到世界冠軍㗎嘛幫麵麵集氣

面仔依家可以瘋狂打丁未 定要有人幫手打丁

變買嗰樣中嗰樣都得嘅啫
麵麵要健康

連你都追麵麵post

大膽d

原來護士姐姐都中過面面燈，輸左幾球

哇，麵麵翻左黎

已舉報

麵麵點睇今日個市？

即鎖？你住青山？

又新post

麵麵你冇事就好啦
好掛住你呀

面面係唔係已經好返哂？？

唔使講咁多，大家明的

牛定熊呀吊你

大do do一定會帶領我地渡過難關

姐係點，等緊買定離手

麵麵返黎啦

燈自己做乜呀

小毒毒黎架渣我

心意得啦

真係唔係熊仔頭？

咁就得啦…仲有得打丁

係咪真呀

麵麵出po浸柒味依然咁正

g道了

復活了

膠質樓 奇異果咁大

好掛住你呀麵麵，要跟你搵食

做唔做先

我屌你老母 來吧

Welcome back

麵麵，要身體健康呀

放心
唔會有事的

已有人認出左我 我係唔會再講出來的了

樓王 知道了

最緊要人冇事

我係面面頭號fan屎

下星期 好似係 好似

麵麵 我好掛住梨

ok 信你了

我屌你老母

又點呀

屌你

麵麵日日係床休息咪可以全日睇市？

腦入面有個留

燈神

冇可能！！！！！！一定

咩都拆哂了

麵麵，啱啱做完手術唔好玩人老母咁重口味嘅嘢啦！

鬼識咩僕街

我都唔知 但家姐已買好多野食 有心了

收到了！！！

麵麵係醫院有冇俾護士姐姐/靚女溝

咁多名男子對得起 我坐未可坐係咁大家咁講！！！

麵仔係咪發緊功啦？恆指急插

咁牛定熊定榴槤？

me係小毒撚

不如你去死啦屌你老母
日日獻世咁做乜

麵

Cancer 係唔可以食補品

做唔做

太好了

呢句野點樣諗出黎

未架 但盡力康覆架啦

想講你話6/4做手術之後無哂影 之後日日都諗你幾時上水 諗緊係咪鍾意左麵仔你

你嗰陣點發現唔對路？

－。－

做咩呀

唔燈姐係燈麵麵唔好死呀

遲d先啦 全力康覆緊

收到 會努力架啦

收到

頭你呀媽

含指跌4百幾點賀熊軍大統領麵仔復出

我屌撚死你呀

me too ar

掛住你
變身做熊戰士未

腦入面都玩膠？

你老母吖!
貼粒褸出嚟睇吓

買得牛未？

g道g道

依家柒到僕街 冇人會溝了

病房大叫我係麵神 即刻有特別服務

唔好啦

牙面是咪著緊黑衫
條街好少人著

麵仔出左院未?

依家餐餐都係唔好提了

可能佢想簡接害死麵神, 唔想佢燈死埋個樓市

個陣岩岩做完手術 都唔知自己做緊咩

麵麵好掛住你

黎囉 做囉

康復呀，係咪個腦有事，成日寫錯字

食食下飯訓抵左

onl99

終於回歸

康覆緊啦

而家興skinhead喎 fit曬啦

真係好擔心你

見到麵仔仲識屌人老母就放心晒

me too

長腦瘤可能跟基因突變或基因損傷有關，而基因突變可能來自遺傳或環境因素，包括︰游離輻射線（一種能量較高的輻射線）、電磁波、含氮硫化物的染料、殺蟲劑、有機溶劑、某些病毒等。但很多病人其實找不到明確的致病原因。

常用手機、暴露在電磁波下，會增加得腦瘤的風險嗎？有些研究發現兩者相關，但並不能確定是因果關係（意即不能說常用手機會引起腦瘤），有沒有其他因素交互作用，還需要更多研究。
叫你食飯唔撚好玩手機

係呀

係時候引領牛軍

最緊要人冇事，錢財身外物

引領左牛軍賣身去吉野家

唔明 有冇人明你講緊咩

Cls

麵麵仲有冇頭痛頭暈呀？
遲d傷口拆線時可能會痛，要頂住呀

好彩有我開post 救返你
媽咪麵好大機會死左（含分析）

😘

和你「提」MPF
[國安法交中共法院] 港澳辦：傳媒負面報道顛覆中共；香港市場是中国的；金融/MPF需配合中国

【梁美芬專欄】由政府中央管理強積金

冇事啦 冇輸啦

講真身體係好左的

我屌你老母啦
老母麵咁搞笑
唔炒股都值得追啦

以後會小心身體了

你唔係因為要做手術所以剷咗青咩

佢割包皮剷光左J毛ONLY

有無插尿喉?插入去果下同拔出黎果下超正

好驚 你唔好嚇我

大佬你做左咩？ 入牛黎

多謝

冇j毛冇女溝正常嘅

係 完完全全就係咁7

囡囡鐘意咪得

麵哥

麵麵你快d買熊救下我啦好慘呀

我無玩股票都識得麵神你既大名 專登入黎財經登睇你架

COW OR BEAR?

麵b！

麵麵你上個POST有3千幾正評. 破左財經台開台以黎既記錄

你家姐知你係麵仔嗎？

可唔可以識你家姐?

痴撚線, 麵仔一返黎熊軍就大勝

麵麵！
我好掛住你呀！！！

召 喚 麵 咪 媽 一 齊 許 願 保 祐 中 國

多謝麵麵牛軍有救

冇追上個post ，而家麵仔你咩情況，好番哂?

香就香 不過係香園圍

一好返就跌500點

dodo

話晒有咁多連登仔祝福

唔好扮嘢啦阿蛇

麵麵你終於返黎啦
好掛住你

病理報告未出，做咩出黎燈

咪浪費我地一番心血

快啲介紹啲護士姐姐俾麵麵啦

條撚仔食咗好撚多件啦！
收風聽返嚟，成撚日喺間醫院扮文青

麵麵出院未?

麵麵多謝你

做做做
you喺邊間醫院？幾號床？
即到

麵神幾時入熊呀你？？

D護士妹妹幫佢改左花名

麵神你快d食好d,泵大隻個人

麵神做緊手術果陣有無見到咩五個字既number

做完手術好似唔再燈

大咕咕

麵麵冇女？麵麵你真係好風趣

醫藥費夠唔夠
洗唔洗轉數快轉俾你

學師父咁全中

面神回歸

麵麵回歸，即刻轉勢.......

麵麵我哋組團探你吖

今日跌夠一千點賀面面冇事好唔好呀

《再出發聯盟》出左藍店確認名單，方便大家永久杯葛

要偏快啲好返吖麵麵

頭骨生返埋時痛到仆街
夜晚都會痛醒
加油

麵神一出post 真係好勁 赢錢都變輸錢

麵仔悶唔悶 可以送隻藍毛毛公仔俾你攬

虛名姐 虛名姐

最後都g了

又得姐 你幾歲

麵麵 繼續病有無機

準備幾時出院繼續遺禍人間

遲d先 依家都未過安全期架

你家姐有冇買你對家?

g道了大佬

家姐：下次買咩同我講咗先！！

食得好好 屋企人照顧得我好好呀

夠了 有心啦

完全收到 多謝支持

唔好再嚇我啦

遲d先

你班僕街係咁想起我底

面神秒回
祝你早日康復

比心理準備你
會時痛時唔痛

勁

膠質母細胞瘤（拉丁語：glioblastoma），又稱多形性膠質母細胞瘤（英語：glioblastoma multiforme，縮寫：GBM）

依隻？

鬼識咩

好好保重

因為腦瘤最common 係依隻，預後都係最差。（通常得返幾個月，唔係亂up，可以fact check 吓）

3:45啦
牛定熊？

面面個腦應該未function到住，比佢叫下春先啦過多兩日好燈喇

Post D J 圖引你係醫院打飛機先

驚你失去神力

係咪我眼盲?有D似關家姐

麵神歸位啦

收咗市了，麵仔入咗咩貨？

唔好係呢種呀
第四級是多型性神經膠母細胞瘤（Glioblastoma multiforme），是最惡毒的一級，以往病人的平均壽命少於一年。

[PP見] A4紙5秒自製白絲帶，唔好再俾藉口自己！！

每次出嚟都係熱鬧

禾山實碎

岩岩先見到你出posttea time即刻拎左包老母麵黎慶祝

姐係宜家冇哂超能力
麵麵你買咩我都跟
唔會再買你對家

記得出院即刻入市貼倉
祝早日康復

有幾尷尬

你做咩姐

你家姐有無興趣嫁俾我

麵麵we love u
身體健康就長賺長有

[PP見] A4紙5秒自製白絲帶，唔好再俾藉口自己！！

7點前一齊入去like同推上熱門

巴打 最後召集 幫手pin幾個鐘

麵麵點發覺自己有瘤？

唔撚驚=無事=升=跌

可以呀 黎呀

係屋企昏左

send套護士av比你J?

麵麵
有無撞到頭 痛唔痛

你家姐幾大?
我講對波呀

可唔可以幫你含到射落我口

射你d燈力比我試試

以後屙尿唔會開㐅
準好多

見到牛定熊

麵麵我愛你

出左報告未呀moment哥

好緊張呀

面囝對人生有冇咩新嘅覺悟

人生太短, 出手要更大

麵仔無事丫嘛?

等緊報告

lm

你屋企附近係咪有發射站？

應該冇

食好D 訓多D 等你番黎領軍

係邊間醫院呀
買補品黎探你

佢自己咪係

麵麵咁後生都有呢啲病 好驚自己有隱性病都唔知

麵麵好返去call 隻g慶祝下啦

Call

麵神家姐有mon post

你唔覺得有尿喉有尿袋方便好多咩,唔洗起身屙尿,自己會出黎,飲幾多水都無所謂

天日再check check

依家只剩番2個可能的病

okok

唔該哂moment哥

佢咩反應

幾時入院覆診?期待下一個大升之日

佢有冇後悔太遲發現fat fat既機會？

未見過佢家姐

呢個要問麵麵

當啲尿滯留係尿管裏面 要拉拉條管比啲尿落返去尿袋到 個一瞬間好似強行被高潮
唔爽咩

你無用pet scan ？其實手術前的報告，一般專科醫生會知道大概情況，當然係化驗報告係最可信

麵麵你用紅色係咪姐係熊市呀

麵麵再次帶領熊軍！
今日隻熊升左

大難不死 必有後福
麵麵以後一齊發達

突然好似失去哂所有野一樣

好！

只係笑左笑

明天

好緊張呀我

未知有冇事架

要睇聽日個報告

割左2粒野？

好緊張也me

一粒渣

想溝麵麵？

麵神聽日 牛定熊

但你好正面
完全唔覺你有大病仲做完手術咁

佢家姐有佢貼士應該平日賺唔少人
不過咁樣算唔算內幕交易

有無同moment巴真人相認

係咪出左指引！！！！！

得返一粒..

單春

我接受能力好高 冇咁易打抵我的

有

面面
無論股場 同人生
你都係我偶像

唔係講笑

有冇做愛

迫害牛軍

你d熊B死果陣又嗌生嗌死

快d比指示

一定無事

我都想同麵仔相認下

不用怕，接受一切的結果！手術的康復要差唔多一年才能回復正常

幾大面積呀

有麵神, 無窮人

麵神出返來第一樣野想做咩
Btw祝你牛熊日日賺

無事嘅

牛定熊 快撚d

幾時出院

麵仔牛定熊

大dodo#?

喂!
你哋兩隻嘢，是但搵個影粒瘤我睇吓pm我啦！
我想睇吓

因為有麵神，

香港去到４０４６年先可以獨立

大DODO領軍，

道指由跌轉升，
痴撚線！

今日知結果 今日先好冇

牛熊日日賺

出返來 幾時請大家食飯

咁早起身做咩

番醫院了

早晨

加油

加油丫麵麵

加油 沒事兒

期待麵神出山

大撚鑊 牛熊雙殺

加油呀面面
牛定熊姐

想問麵仔你有無渣住個隻熊入廠

定做手術前放左, 因為你隻熊好快就比人斬左

唔好訓呀

俾人斬左啦

驚唔驚

麵麵加油呀

仲未有報告

你會無事的

就係因為呢句，今日爆升
神

麵神歸位

面神我又豬一千
點算

大神

要健康 先證明到自己會破燈！！

見你登力十足姐無事啦？

你醒返第一句係唔係就係問姑娘幫你CHECK 下隻熊有無比人斬到?

自己睇

麵仔有無用探熱針幫姑娘探熱

report點呀

升定跌呀屌你 之前比你昆左幾萬

原來未出呀

你答牛定熊就得

自己份report都燈埋 不得了

無事先做到世界冠軍

今日同醫生傾左

報告未番 但要做化療同電療

幾時會有？

我想死呀

唔好亂講野, 加油呀麵仔

屌 好撚躁喎

保重 麵麵

加油，有得做姐係未死得

麵麵我哋支持你

其實講笑

驚都未驚過

你驚D好D

你都係驚下啦

麵神

唔好燈自己

吓！吾係呀！咁大獲？

如果你講正股驚閪 大家都會好撚驚

早日康復!

大dodo加油

屌麵仔頂住

是咪要光頭?

唔好提啦

有無比部瑪啡機你,可以係咁按
按一次好舒服

唔驚 連燈好多神醫

唔好傻啦

有冇講係第幾期?

要等埋個報告先知

我呢幾日生日
分個生日願望俾你祝你大步檻過

麵麵幾歲，咁快有呢d野

好後生

但有個後生女都死左

你燈緊自己？

幾多號先有報告呀?

化療最緊要要有意志，撐住

睇片可知道呎吋，當然要手術後去給化驗報告，估計係初期

麵麵有我地陪住你
有冇話要幾個cycle?
標靶會唔會舒服d?
做完就一條好漢呀

麵神加油祝身體健康

祝麵麵早日康復

多謝哂

麵麵 一定要好返！！！！！！！！！！

祝你平平安安健健康康

面面 早日康復

麵麵你唔會有事架

希望啦

個腦少左一忽, 諗野有乜分别

麵仔有冇諗過接手巴群

記憶力弱左 轉數冇咁快

總之個腦就弱左啦

其實有 但依家身體最緊要

等多陣會正常番既 應該

應該

如果你遲下有女朋友 你記性差 唔記得乜乜節 乜乜記念日死硬

我又想做麵麵女朋友

你手術係一號定四號呀！有ching 話你係4號！你一點沒有提手術費

最值錢係支燈

😭

麵仔 take care

麵麵 take care

麵麵
我爸爸之前都俾呢個病折磨左兩年
中間復發左三次
佢知道得太遲
但係朋友媽咪都係同一個病
仲要手術嘅時候割唔清
但係唔知係唔係因為食左一個叫極嘅沖繩海藻營養補充品
到而家三年啦 中間只係復發左一次
雖然間唔中會唔記得野
但起碼行得走得
雖然我唔知有冇醫學根據
但係係我爸爸最尾嘅日子點模糊都好
能夠吞到補充品嘅日子佢會清醒到一陣同我地講兩句

仲要記得
食野要好似大肚婆咁
生冷野要戒
因為身體大不如前
細菌病毒會好易入侵
一病起上黎可能會好嚴重
要好好保住自己身子啊

加油

想哭